[有圖]ps4連外置喇叭同咪既問題

我個ps4連左呢個monp，個mon有3.5可插喇叭，想知咪可以點連？

推

想用mic 就咁插去手制

抺吓部機啦屌

有無方法可以喇叭同咪插係mon到？

喇叭插ps4機背光纖port 咪插手掣

屋企擺位問題，想咪同喇叭插哂係mon到，有無計？

應該無

可唔可以hdmi一出二，之後一個出口插ps4，一個插hdmi出(usb轉咪同喇叭)，咁又得唔得？

咪係插邊到？

咪一定係插手制
除非你有ps camera

買個hdmi一出二得唔得？

其實我唔明你套嘢想點行

Speaker可以插mon但mic唔得
因為mic signal係要入PS4而唔係入mon (上面都好多人答咗唔得)

再清楚講一次
mic 只可以（1) 插手制 (2) usb耳機 (3)ps camera

Usb耳機同ps camera係咩

usb 耳機咪係用USB 頭嘅耳機
建議你買返SONY GOLD / platinum

ps camera 咪 SONY 出畀PS4 嘅camera

又要打機又唔識google 搵資訊

仲有HDMI 點轉去USB 再出到聲畀喇叭同MIC?

【绿联USB声卡外置台式机电脑笔记本PS4外接耳机音响独立免驱转换器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€fZAlbdpfdG2€后到👉淘♂寳♀👈